就黎中秋，想買支水牙線送比嫦娥，有無咩牌子推介

屌你老母牌
用你洗你老母啲牙

射上moon

主席有乜推介
你都係水牙線fans

頭底問題係邊 點解話係伏？

有 d 位牙線好難用到 (大牙牙縫) 刷又刷唔到

用水牙線得唔得？

得

咁你又係咁開 post 話伏 咩料呀你

中伏但得

咁即係點解中伏